const data = [
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Filipijnen?",
        answer: "Manila",
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Spanje?",
        answer: "Madrid",
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Italië?",
        answer: "Rome",
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Nederland?",
        answer: "Amsterdam",
        
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Engeland?",
        answer: "Londen",
        
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Japan?",
        answer: "Kyoto",
        
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Zuid-Korea?",
        answer: "Seoul",
        
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Mexico?",
        answer: "Mexico City",
        
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Germany?",
        answer: "Berlin",
        
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Colorado?",
        answer: "Denver",
        
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Kenya?",
        answer: "Nairobi",
        
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Noord-Korea?",
        answer: "Pyongyang",
        
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van België?",
        answer: "Brussel",
        
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Amerika?",
        answer: "Washington D.C.",
        
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Frankrijk?",
        answer: "Paris",
        
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Brazilië?",
        answer: "Rio de Janeiro",
        
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Rusland?",
        answer: "Moscow",
        
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Finland?",
        answer: "Helsinki",
        
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Noorwegen?",
        answer: "Oslo",
        
    },
    {
        question: "Wat is de hoofdstad van Portugal?",
        answer: "Lisbon",
        
    },
];

export default data;
